====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' étude sur le territoire ample autour d ' Anvers que je développe ci-après , menée à travers le plan directeur de la ville , des projets de concours et avec les étudiants le long de l ' Escaut 1 , explicite cette approche du projet urbain .
Entity Name (Type) :: Escaut 1 (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Anvers (LOC)
Escaut 1 (LOC)
Total entitiy counts: 2

